救命 wifi連到3格但上唔到網

屋企router用緊Linksys ea8300
上網就用緊HKT
唔知點解最近連左ps4 手機就連唔到
然後連Macbook就connect到Wifi但上唔到網
我想問下可以點做
就嚟癲左

幫你推

點解唔打去hotline

你點開post

咪電話開

樓豬住村屋企？